獌迷慶訊 迪基亞永久留效曼聯!!!

皇馬都唔撚要你啦

國家隊都唔洗你啦

樓主咁得閒開post肯派錢未呢請問！？
成班Ching等緊你
普京成功黑走西班牙 此post一人派100

睇住返到曼聯都係咁

發現曼聯球員 個個都全能都仆街

留咗名等派錢

出返聖卡斯同連拿都好過佢 班俄仔已經抽撚哂筋 但佢一球都撲唔撚到

廢柴

唔識字？俄羅斯係堂堂正正咁贏，唔係黑走

唔撚識睇post!? 樓主自己講

樓主派左我了

收到錢了

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100